有無人因為武肺疫情 所以扣多左安全帶？

想睇下多唔多人同我一樣

扣安全帶同武肺有乜嘢關係

扣緊d等個肺吸少d污氣

公共果d仲污糟過屎坑

我反而唔敢掂喎

樓豬扣安全帶扣到腦缺氧？

用多左安全套就真

就係因為樓上班港豬搞到第三爆

搭車叫隔離果個扣都比人屌